真係好憎我屋企

買個蛋糕十幾蚊大大個飯幾幾日話敗家
自己買成千蚊幾衫
個寶貝仔真敗家就聲都唔聲
揾揾埋先比一成家用
我比一半都話我比得少 (利伸比過萬）
真心好想死

食幾日

世界級重男輕女

搬出去啦

+1

個萬幾幫人交租都唔益你個傻鳩老豆老母
你仲比家用仲傻鳩

駛乜死，搬出去一了百了

搬出去，比少一半家用，佢哋唔收就算，直接唔比

試過搬啦 雖然係交租 始終有種寄下籬下的感覺
而且 其實我好唔捨得我屋企 雖然佢地對我真係好衰
今個月遲左比家用已經寸到我死

搬出去啦。識好多人搬出去後搵到自己嘅第一桶金，佢哋嘅屋企人又會黐返埋去

不過到時千祈唔好心軟

比少一個崩都屌你垃圾廢柴

打鑊金佢地啦

假膠 ? 唔過萬

都係個句野
無論屋企人定係出面人
做係"淋"善果個 佢地一定會食住你
反而你決絕D,做個仆街仔/女
佢地反而對你更加好,
而家佢地知道就算對你幾衰,你都一樣比咁多家用,唔恰你恰邊個?

呢個世界就係咁現實

利申:過來人,而家食住佢地

諗返起細個都叫曾經對過我好就好唔捨得
始終係屋企人
係 我都知我無撚用

條路自己揀 仆街唔好喊

無 我依家已經唔同佢地講野同會講mean野但無仼何效用
利申講完會內心屌自己唔應該感講野

事出必有因
發生左D咩事,轉變咁大

你話佢地感對我？
無 由細到大
仲記得成日罰我無飯食
因為差一分先拎一百分
一開始會喊住叫媽咪我好肚餓
慢慢就寧願唔食都唔要求人

依家都係 話完我 我就唔會食
係好無謂的爭札

樓豬肯定係肥婆
父母生左隻豬咪唔開心囉
叫你比多d家用等你唔好食咁多肉都係對你好

我細個都試過食多碗飯都比人屌
後尾先知咩原因比人屌 初頭好唔開心 慢慢習慣左
而家關係好左 冇哂呢d事